環時：中國是講原則的 加拿大將會冚家剷

華為首席財務官孟晚舟早前被加拿大當局應美國政府要求拘捕，其後法院獲准其保釋候審。《環球時報》昨發表社評，指加拿大拘捕孟晚舟是「破了底線的行為」，若加拿大堅持引渡孟晚舟到美國，中國會用實際行動讓加拿大付出代價，甚至「蒙受巨大損失」，令其他國家知道中國「是講原則的」。

爛仔有爛仔既做法

原則就係保護皇親國戚
平民你死你賤

出黎行 要講信用既 話過要佢含家鏟就含家鏟

支那原則就係任佢話事。

肅生出左燈力，加拿大好難輸了

謝霆鋒幫邊邊

亮劍

派岳華黎攻陷你加拿大

捉幾個持有加拿大護照嘅支那人爆家。

呢鑊仲唔冚家剷。

冚「加」剷

俾你搞到加拿大，成個西方社會英美澳紐歐等等會放過你咩？咪又係打嘴炮

幾時同班賓賓講同一番說話？

份報紙代表支那咩？
支那口交部咪又係吹⋯

無事果陣就中共喉舌黎 有事果陣就割席 幾好用

睇嚟加拿大要買定軍火

唔知邊D人冚家都係加拿大

中國的原則就係唔講原則

美國北方司令部的責任區包括空中，陸地和海上，包括美國大陸，阿拉斯加，加拿大，墨西哥和周圍約500海里水域。它還包括墨西哥灣，佛羅里達海峽，加勒比地區的部分地區包括巴哈馬，波多黎各和美屬維京群島。USNORTHCOM的司令官負責與加拿大，墨西哥和巴哈馬的戰區安全合作。

即係開美帝波

肥平你就好，支共當你係美國人喇。

中共：要不是中國，現在加拿大只會一遍荒草

Cctvb膠劇D古惑仔：你好野，你因住嚟呀。我地走。

語氣一模一樣